明明係技安係最仆街，點解淨係搞佢個friend 小夫?

小夫屋企亂哂其實技安唔care㗎喎

大雄有咩方法?

?